儲到一年人工，想全職炒 Bitcoin 了

日日升

酒呀